坦率 寬厚 幽默

大人覺得幽默 覺得tum到人開心就好
禾就覺得坦率更加緊要 傾謁吹水多好多話題
大家點睇

大人 有人

靚仔?
有錢?

中晒兩樣先好出聲啦

就假設有先

下面重要啲

首先你要搵到條女同你坦率真誠先lor

ching有道理

加油